{
  "id_query": "17731838",
  "total": 19106,
  "total_current": 200,
  "max_score": 92.95509,
  "origin_question": "quản trị viên cho em hỏi em không biết sạc pin ip thế nào cho đúng cách quản trị viên giúp em với ạ !! em cảm ơn  qtv trước !!!!!",
  "hits": [
    {
      "score": 52.75507,
      "id": "21432812",
      "field_search": "question",
      "question": "Em da lam roi Quản trị viên",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì bạn vào Cài đặt > Cài đặt chung > Đặt lại > Đặt lại tất cả cài đặt (dòng thứ nhất) sau đó kích hoạt lại xem sao nha bạn.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 51.291576,
      "id": "22177563",
      "field_search": "question",
      "question": "Có thể cho em xin số điện thoại của một quản trị viên chuyên về iphone được không ah? em cảm ơn ah",
      "answer": "Chào chị,Dạ rất tiếc không được ạ, sản phẩm của chị đang sử dụng có vấn đề gì vui lòng cho em biết để bên em hỗ trợ giúp chị ạ.Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 51.130196,
      "id": "28127206",
      "field_search": "question",
      "question": "Quản trị viên cho em hỏi, iphone 6 của em chạy íos 12, pin vậy còn tốt không? Mong qtv tư vấn trả lời giúp em, e cảm mơn",
      "answer": "Chào bạn, PIN của điện thoại bạn như vậy là đang rất tốt chứ không sao cả bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 51.064022,
      "id": "22430672",
      "field_search": "question",
      "question": "Quản trị viên cho em hỏi xài ip6 32gb có lỗi thời không ạ",
      "answer": "Chào anh Biển,Điện thoại iPhone 6 32GB theo em thấy vẫn được nhiều khách hàng sử dụng, chưa lỗi thời và có thiết kế cũng đẹp nhé anh! Nếu quan tâm đến sản phẩm thì anh có thể để lại số điện thoại của anh, bên em sẽ giữ hàng hoặc giao hàng nhanh chóng cho anh nhá! Mong phản hồi sớm từ anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 49.54689,
      "id": "21432610",
      "field_search": "question",
      "question": "Em van khong bat được iMess Quản trị viên oi",
      "answer": "Chào bạn, Bạn vui lòng bấm để tham khảo cách thao tác xem có khắc phục được không bạn nhé   Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 47.93609,
      "id": "20335884",
      "field_search": "question",
      "question": "Làm sao để chat với quản trị viên",
      "answer": "Chào anh Tường,Không biết anh cần bên em hỗ trợ thông tin gì ạ, anh có thể để lại phản hồi ở ô bình luận để bên em có thể kiểm tra và hỗ trợ giải đáp giúp anh, anh nhé. Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 44.79562,
      "id": "19940401",
      "field_search": "question",
      "question": "Mẫu này (Ip6 32gb) có màu gray k Quản trị viên? cảm ơn!",
      "answer": "Chào anhbên em không có Điện thoại iPhone 6 32GB màu gray ạ, chỉ có 1 màu vàng đồng này thôi ạ.Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 44.67805,
      "id": "22736426",
      "field_search": "question",
      "question": "Quản trị viên cho em hỏi khi em lắc ip6 32gb thì lại nghe tiếng kêu ở mặt sau lưng . Em nghe nói đó là cục chống rung của camera nên em cũng rất lo . Mong quản trị viên sớm trả lời ạ",
      "answer": "Chào bạn, Điều này cần kiểm tra trực tiếp để xác định nguyên nhân . Tình trạng này bạn có thể dành chút thời gian mang máy đến siêu thị thegioididong.com gần nhất để các nhân viên kỹ thuật trực tiếp cầm máy và kiểm tra cho bạn nhé . Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 32.052402,
      "id": "22119097",
      "field_search": "question",
      "question": "Sạc đầy 100% chơi liên tục thì mấy tiếng mới hết pin? Với chỉ em cách sử dụng với sạc pin tốt nhất với ạ. Em cảm ơn",
      "answer": "Chào bạn,Với điện thoại này bạn có thể sử dụng được khoảng 3-4 giờ tùy từng tác vụ khác nhau trên máy nhé. Và khi sử dụng để pin được tốt nhất thì bạn hãy đóng hết mọi ứng dụng ngầm, ngắt kết nối mạng khi không sử dụng cũng như khi sạc. Giảm độ sáng màn hình trên máy, xóa những ứng dụng không cần thiết để máy tối ưu bộ nhớ và hạn chế hao pin hơn nha. Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 24.962,
      "id": "19646364",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho mình hỏi sạc đầy máy có tự ngắt ko và sạc thế nào để tốt cho pin. Cảm ơn!!",
      "answer": "Chào bạn, iPhone 6 32GB có hỗ trợ ngắt sạc khi đầy và để sử dụng pin tốt theo kinh nghiệm người dùng thì bạn vui lòng sử dụng đến khi máy báo pin yếu thì cắm sạc liên tục đến khi đầy pin thì có thể tháo sạc và sử dụng lưu ý sử dụng sạc theo máy, không sử dụng khi sạc và không sạc qua đêm bạn nhé.  Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.953781,
      "id": "17753654",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi nào máy có ạ. Tại em cũng có đặt cọc mà không biết nào có ạ",
      "answer": "Chào anh, Siêu thị Thegioididong.com gần anh sẽ có hàng  trong vòng từ 3-5 ngày (trừ thứ 7 và Chủ Nhật) từ ngày đặt hàng anh nhé. Khi hàng được chuyển tới, bên em sẽ thông báo cho anh đến siêu thị Thegioididong.com để nhận máy anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.843,
      "id": "29318391",
      "field_search": "question",
      "question": "TGDD cho em hỏi bên tgdđ có bán pin không ạ. Tại pin em hư ròi ko biết thay đâu",
      "answer": "Chào anh! Rất tiếc hiện tại bên em không bán pin của iPhone ạ. Tuy nhiên, nếu anh mua máy tại siêu thị Thegioididong.com thì anh có thể mang máy đến siêu thị gần nhất để được nhân viên giúp anh chuyển máy lên hãng thay và báo giá cho anh nha.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.82756,
      "id": "19456977",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho em hỏi em đang dùng 1 em 6 mà nút home bị nứt nhưng cảm biến các thứ vẫn bình thường thì mong cho em hỏi là chỉ nứt mặt kính thôi đúng không ?",
      "answer": "Chào bạn,Vẫn chưa biết được bạn nhé, bên mình cần xem sản phẩm của bạn rồi mới biết nha. Trong trường hợp này bạn vui lòng dành chút thời gian mang sản phẩm ra siêu thị bên mình để được bên mình kiểm tra và có hướng hỗ trợ tốt nhất bạn nhé.Thân gửi đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.785698,
      "id": "28099794",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi là iphone 6 ở ấpTân Lập, Hóc môn còn màu xám không ạ ? Em cảm ơn",
      "answer": "Chào anh Dạ hiện Điện thoại iPhone 6 32GB mới bên em chỉ có màu vàng đồng, không có màu xám anh nha. Và hiện siêu thị ở 1/146A ấp Tân Lập, xã Tân Thới Nhì, Huyện Hóc Môn, TP.Hồ Chí Minh đang có hàng khá nhiều. Nếu ưng ý anh có thể đến cửa hàng để xem và chọn mua ạ.Thông tin đến anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.781582,
      "id": "26682123",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi cách khôi phục tin nhắn trên iphone thế nào ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này chỉ khi bạn sao lưu toàn bộ dữ liệu của iPhone trước khi xóa thì mới khôi phục lại được thôi bạn nha. Nếu không thì không thể khôi phục được nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.735735,
      "id": "20996332",
      "field_search": "question",
      "question": "Em chào anh chị nhân viên  Em cần chút tư vấn ạ  Tình hình là vừa rồi em có chụp vài tấm ảnh , em nghĩ nó không cần thiết nên em đã xoá khỏi album và xoá lun ở phần đã xoá , và cũng chưa sao lưu lại  Nên giờ có cách nào để khôi phục lại ảnh không ạ Em cảm ơn ạ",
      "answer": "Chào bạn, Rất tiếc, hiện tại thì mình chưa tìm được cách khôi phục lại được mong bạn thông cảm nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.538586,
      "id": "22090156",
      "field_search": "question",
      "question": "Nhưng em không biết cái đặt tgdd giúp em. Được k ạ",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này bạn nhập địa chỉ của bạn vào là được bạn nhé . Mã ZIP bạn nhập 84004 bạn nha .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.48167,
      "id": "26551970",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi tí em tải ultraviwer trên máy tính ko được giúp em với",
      "answer": "Chào bạn,Bạn cho mình xin thông tin khi bạn tải máy có hiện thông báo gì không để mình hỗ trợ bạn nhé.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.460293,
      "id": "28157110",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu em thanh toán bằng Master Card thì có phải em giảm được 500.000 cộng với phiếu mua hàng nữa là trị giá 500.000 nữa là e được giảm 1.000.000  đúng không ạ",
      "answer": "Chào anh Dạ nếu anh thanh toán Online bằng thẻ Mastercard  thì anh sẽ được giảm ngay 500.000đ ạ, rất tiếc phiếu mua hàng được tặng khi mua sản phẩm này không giảm giá sản phẩm được mà anh chỉ có thể dùng phiếu mua hàng này vào đơn hàng sau thôi anh nhé.Thông tin đến anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.45626,
      "id": "26427811",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn thay pin iPhone 6 ai biết địa chỉ nào tại hà nội hoặc hải dương ko chỉ cho em với ạ",
      "answer": "Chào bạn, Bên mình rất tiếc không hỗ trợ thay PIN cho điện thoại bạn nhé . Bạn có thể mang máy đến trung tâm bảo hành ủy quyền của hãng  để được hỗ trợ báo giá và thay thế nhé bạn . Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.450527,
      "id": "20939998",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi là em mới chuyển từ android sang ios mà em chưa có icloud thì em có thể tự tạo với iph mới của em đúng không ạ",
      "answer": "Chào bạn Đúng rồi bạn nhé , bạn có thể tự đăng ký tài khoản iCloud theo hướng dẫn  ạ .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.368698,
      "id": "20802523",
      "field_search": "question",
      "question": "Hôm nọ em có đến mua IPhone 6. có nhờ cửa hàng dán kính cường lực thì anh Quản lý có bảo nhân viên ra ngoài mua kính cường lực để dán cho em. Cơ mà dán xong về nhà em mới để ý rằng chị dán kính cho em bị lỗi, bị bong 1 góc trông ko đẹp và em nhìn hơi khó chịu ạ. Bây giờ em phải thế nào ? ((",
      "answer": "Chào chị Trường hợp này bên em không kinh doanh miếng dán cường lực, nếu nhân viên siêu thị hỗ trợ cho chị thì chị vui lòng có thể ra siêu thị để nhân viên siêu thị hỗ trợ lại cho chị được không ạ?Xin gửi thông tin đến chị. ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.347015,
      "id": "18281815",
      "field_search": "question",
      "question": "Em chào anh chị nhân viên ạ , em cần chút hỗ trợ ạ",
      "answer": "Chào bạn,Bạn cần mình hỗ trợ về vấn đề gì ạ.Mong nhận phản hồi từ bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.34157,
      "id": "30184524",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho em hỏi có cách nào khắc phục lỗi này k ạ",
      "answer": "Lỗi không thiết lập được touch ID nha QTV",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.26059,
      "id": "23719496",
      "field_search": "question",
      "question": "TGDD ơi cho em hỏi em đang dùng ss a5 2016 em mua được 1 năm rồi không hư hao hay xước gì cả. Em có thể đổi máy lấy ip 6 và thêm tiền không ạ? Em cảm ơn",
      "answer": "Chào chị Chị vui lòng cho em xin thông tin chính xác về ngày tháng chị mua sản phẩm để em hỗ trợ kiểm tra giúp mình ạ! Mong  nhận phản hồi sớm từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.156767,
      "id": "30532368",
      "field_search": "question",
      "question": "Em mới lên ios 12 cho ip6 của em, em thấy ios 12 xài nhanh nóng máy nên em muốn xuống ios 11 thì em làm cách nào thế qtv mong qtv chỉ em",
      "answer": "Chào anh Dạ rất tiếc hiện tại Apple không còn hỗ trợ hạ hệ điều hành máy xuống Ios 11 ạ monh anh thông cảm anh nhé. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.144238,
      "id": "24669066",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình dùng củ sạt samsung sạt cho ip đc kh ạ em cảm ơn",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.143013,
      "id": "26567392",
      "field_search": "question",
      "question": "Admin cho em hỏi , còn ip 6 với ios 10 không ạ ?",
      "answer": "Chào anh Minh!Dạ hiện bên em chỉ kinh doanh iPhone 6 32GB chạy iOS 11 thôi ạ. Mong anh thông cảm! Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.079481,
      "id": "22391855",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi,giờ em trả trc 5tr, em có CMND+ bằng lái xe + hóa đơn tiền điện ,góp bao lâu và lãi suất hằng tháng là bao nhiêu ạ? Em là sinh viên năm cuối thì có hỗ trợ gì cho sinh viên k ạ?",
      "answer": "Chào chị Hiền,Theo em thì chị nên góp gói trả trước 4.495.000đ, lãi suất 0% của Công ty tài chính HOMECREDIT sẽ tiết kiệm hơn khi chị đủ 20 tuổi trởlên chị nha! Chị sẽ góp 8 tháng, mỗi tháng góp  khoảng 597.000đ (đã bao gồm phí bảo hiểm và thu hộ)Chị thấy gói em tư vấn cho chị có phù hợp với chị không ạ?Mong phản hồi sớm từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.079107,
      "id": "27710930",
      "field_search": "question",
      "question": "Check giúp em IMEI xxxx47091074152 kích hoạt ngày 06/06/18 phải k ạ? Em cảm ơn",
      "answer": "Chào bạnMình kiểm tra số imei bạn cung cấp có mua máy iPhone 6 32GB Gold, ngày mua 06/06/2018 bạn nhé.Chia sẽ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.871944,
      "id": "31236868",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi ad có link tải nhạc thông báo mà có tiếng tinh dài của iphone không ạ Cho em xin với ạ , em cảm ơn",
      "answer": "Chào anh , Anh xem tải nhạc này tại  anh nhé. Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.859985,
      "id": "26529970",
      "field_search": "question",
      "question": "Admin cho em hỏi ! Máy của em ip6s plus bị rớt nên giờ máy rung ciu tè tè là sao v ạ ! Có cách nào khắc phục không ! Em cám ơn",
      "answer": "Chào bạn, Bạn thử tắt điện thoại khởi động lại giúp mình xem có khắc phục được không bạn nhé. Nếu không được bạn phản hồi tại đây mình sẽ hỗ trợ tiếp cho bạn . Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.73905,
      "id": "21250930",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi sạc dự phòng có bị chai pin không vậy, em nghe là sạc dự phonhf bị chai pin điện thoại?",
      "answer": "Chào bạn,Nếu sử dụng liên tục và thường xuyên vừa sạc vừa dùng máy thì máy sẽ nhanh chai pin bạn nha, sạc dự phòng thì chỉ dùng khi nào cần thiết mà không sạc được bằng nguồn điện thôi bạn nha, không vừa sạc vừa sử dụng bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.698324,
      "id": "25940807",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi iphone 6 sạc qua đêm có ảnh hưởng gì không và cách sạc để trách tình trạng chai pin ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ cơ bản thì sạc qua đêm vẫn không sao ạ; nhưng bạn vẫn nên hạn chế nhé, về lâu dài tuổi thọ pin sẽ giảm dần đó ạ; cách sạc cơ bản đó là bạn không nên sạc pin khi pin máy còn nhiều; và mình cũng hạn chế việc vừa sạc vừa sử dụng luôn bạn nha.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.672724,
      "id": "29803501",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi tí E muốn mua trả góp,trả trước 2tr Trong vòng 9 tháng thì như thế nào ạ? Lãi suất thì sao ạ? Em cảm ơn",
      "answer": "Chào chị, Chị có thể vui lòng cho em biết độ tuổi và hồ sơ chị có những gì như là: CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp và thấy rõ hình, chữ), hộ khẩu (có tên trong hộ khẩu), bằng lái xe (còn thời hạn), hóa đơn điện.. Để em có thể kiểm tra và tư vấn cho chị gói lãi suất phù hợp nhất chị nhé.  Mong hồi âm từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.58446,
      "id": "27062031",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi máy em để không sạc pin cả đêm xong sáng bật lên thấy tự động cập nhật sang ios 11.3.1 là như thế nào ạ? Mà phiên bản này có làm chậm hay làm hao pin ko ạ? Em mới sử dụng máy nên chưa biết nhiều ạ!",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.554127,
      "id": "21409520",
      "field_search": "question",
      "question": "anh cho em hỏi khi đập hộp thì máy có khoảng bao nhiu % pin ạ em không biết đủ pin để test k",
      "answer": "Chào bạn, Khi mở hộp PIN sẽ còn đủ cho bạn test , nếu không còn đủ bạn có thể cắm sạc và test máy bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.533653,
      "id": "22676871",
      "field_search": "question",
      "question": "Sdt xxxx4483470 Lúc em có mua 1 ip6 32g  A xem giúp em mấy này trị giá hiện tại được bao nhiêu tiền ạ",
      "answer": "Chào anh Quý,iPhone 6 32GB hiện tại có giá 8.990.000₫ anh nhé, nếu quan tâm đến sản phẩm anh vui lòng để lại số điện thoại để được bên em liên hệ tư vấn và hỗ trợ tốt nhất.Mong sớm nhận được phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.525658,
      "id": "29460374",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV ơi cho em hỏi sao em tải ứng dụng hay trò chơi gì đó sao tải lâu thế ạ . Trò chơi chỉ có 135MB . Có cách nào khắc phục không ạ",
      "answer": "Chào bạn,Bạn cho máy kết nối với 1 mạng wifi mạnh hơn rồi tải lại sẽ ổn hơn bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.389683,
      "id": "20794277",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi điện thoại hiện tại của em đang dùng ID cua người khác bây  giờ em muốn tự mình đổi ID khác của em có được k ah, vui lòng hướng dẫn giúp em. Em cảm ơn.",
      "answer": "Chào bạn, Nếu như bạn muốn đổi ID Apple khác thì bạn đăng xuất ID Apple cũ trong máy ra là được nha. Để đăng xuất bạn vào Cài đặt > iTunes & Appstore > chọn vào tài khoản > Đăng xuất.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.185963,
      "id": "31796485",
      "field_search": "question",
      "question": "qtv cho em hỏi củ sạc của em 2 ngày nay thường báo\" phụ kiện có thể không đc hổ trợ\" sạc từ 40% đến 90% trong 2 tiếng . vậy có phải sạc chậm không ạ. hay có lỗi gì không cho em xin cách khắc phục",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này, bạn thay đổi bộ cáp sạc khác xem khắc phục được không nha bạn. Mong nhận được phản hồi từ bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.144156,
      "id": "26885397",
      "field_search": "question",
      "question": "mới mua máy này ở tgdd xong nhưng không biết làm cách nào để sạc pin , ý là lần đầu sạc làm sao đó , nãy em quên hỏi anh nv , sẵn chỉ em luôn cách mở đa nhiệm và xóa đa nhiệm  nữa",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này bạn không cần sạc 3 lần đầu 8h , bạn chỉ cần sạc đầy Pin cho máy và rút sạc ra để sử dụng là được bạn nhé . Ngoài ra bạn bấm phím Home 2 lần để hiện màn hình đa nhiệm , sau đó bạn vuốt các ứng dụng để tắt bạn nha .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.122772,
      "id": "31406815",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi. Mới đầu em sài ip 6s sạc nhanh đầy pin. Giờ thì sạc lâu đầy mà pin nhanh bị tuột v có bị hư pin hay gì ko ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ bạn vui lòng làm theo hướng dẫn tại \"\" để kiểm tra xem Pin có bị lỗi không ạ.Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.113476,
      "id": "26117113",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi iPhon 6 32Gb còn không ạ giá thế nào ạ",
      "answer": "Chào chị,Dạ với sản phẩm IPhone 6 thì bên em vẫn còn hàng và bên em đang có chương trình khuyến mại với giá online giá rẻ là 7.990.000đ và giá mua thường là 8.490.000đ đó chị nha. Nếu được thì chị hãy cho em thông tin về khu vực chị ở(quận/ huyện) để em kiểm tra xem nơi chị có còn hàng hay không chị nhé.Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.028141,
      "id": "20119864",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi trả trước 50% thì lãi suất như thế nào",
      "answer": "Chào chị,  Chị vui lòng cung cấp những giấy tờ chị đang có (CMND, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện), tuổi  để bên em có thể tư vấn giúp chị gói lãi suất phù hợp nhất ạ. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.027884,
      "id": "23201173",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi trước em mua bên shop con oppof1s bây giờ em muốn đổi với ip 6 thì phải thêm bao nhiêu tiền ạ?",
      "answer": "Chào anh Bên em sẽ hỗ trợ thu/đổi máy với điều kiện máy là máy mua mới, còn thời gian bảo hành và được mua tại hệ thống siêu thị bên em. Nếu sản phẩm của anh đủ điều kiện thì cho em xin ngày mua và giá mua để kiểm tra tính giá thu/đổi lại được không ạ?  Mong nhận phản hồi từ anh. ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.027096,
      "id": "26533547",
      "field_search": "question",
      "question": "Em có link của 1file ứng dụng ios,mà em ko biết cài như thế nào. Liệu em có thể mang link đó ra nhờ tgdd cài giúp em ko ạ.",
      "answer": "Chào bạn,Hiện bạn chỉ cài được ứng dụng thông qua appstore đối với điện thoại iPhone bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.016932,
      "id": "30374918",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi thế giớ di động có thay pin iphone không ạ?",
      "answer": "Chào chị,Bên em chưa có dịch vụ thay thế pin cho Iphone chị nha.Thông tin đến chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.013388,
      "id": "25064584",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi muốn chơi game chọn dòng nào tên em tham khảo em cảm ơn dòng IP6 này chơi game ổn k",
      "answer": "Chào bạn,Sản phẩm iPhone 6 vẫn đáp ứng khá tốt các tựa Game di động hiện nay nhé. Và nếu có nhu cầu lựa chọn sản phẩm, bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cho mình là bạn lựa chọn sản phẩm thương hiệu nào và tầm giá khoảng bao nhiêu vậy ạ, để mình có thể hỗ trợ cho bạn tốt hơn nhé. Mong nhận được phản hồi từ bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.91758,
      "id": "26277959",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi em không mua điện thoại ơn tgdd nhưng giờ máy em bị đứng màn hình thì em đưa cho tgdd sửa được không ạ",
      "answer": "Chào chị Trang!Trường hợp còn bảo hành thì chị có thể đem máy ra Thegioididong.com để nhân viên bên em chuyển lên hãng sửa chữa bảo hành cho chị nha.Thông tin đến chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.899557,
      "id": "28545314",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi em muốn mua trả góp với gói trả trước 10% góp trong 6th được không ạ ?",
      "answer": "Chào chị,Chị có thể trả trước 749.000₫ (10%), mỗi tháng là 1.387.500₫ (góp 6 tháng), lãi suất 2.77% FECredit nha. Chị cần CMND và Hộ khẩu ( hoặc Bằng lái xe ). Nếu chị quan tâm gói lãi suất này, vui lòng để lại số điện thoại, bên em sẽ liên lạc hỗ trợ chị làm hồ sơ trả góp Online nhéMong nhận được phản hồi từ chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.866316,
      "id": "29645699",
      "field_search": "question",
      "question": "Quản trị viên ơi cho mình hỏi sao máy mình không kết nối dc mạng đi động nhể? Mình cho reset máy các thứ không đc, cứ hiện cái chữ Đang tìm kiếm ở bên góc. Wifi cũng bắt chập chờn lắm (Mình mua bản 99% mới dc hơn 1 tháng thôi à)",
      "answer": "Chào chị, chị thử tắt điện thoại , gắn SIM khác vào máy và khởi động lại giúp em xem có khắc phục được không chị nhé. Nếu không được chị phản hồi tại đây em sẽ hỗ trợ tiếp cho chị . Mong phản hồi từ chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.811357,
      "id": "26632474",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi. Em dùng iphone 6 và đã bị nứt màn hình. Không biết mình có nhận thay màn hình không a ? Và giá cả thì như thế nào ạ ? Em ở Củ Chi ạ",
      "answer": "Chào chị,Thegioididong.com không nhận thay Màn hình Điện thoại chị nha. Nếu chị mua Điện thoại tại Thegioididong.com thì bên em sẽ hỗ trợ chuyển Hãng để thay Màn hình và báo chi phí lại cho chị nhé.Thông tin đến chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.773178,
      "id": "30327227",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV: cho em hỏi IP6 32GB mặt trước màu đen còn không ạ",
      "answer": "Chào chịDạ sản phẩm này bên em chỉ có màu vàng đồng thôi chị nha. Nếu chị quan tâm đến sản phẩm thì chị có thể cung cấp cho em thông tin khu vực chị đang sống để em kiểm tra hàng giúp chị được không ạ? Mong nhận được phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.762262,
      "id": "28345062",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi nếu em mua trả góp thì em trả trước   4triệu được không ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ với sản phẩm trên thì anh có thể trả trước 3.745.000₫ đó anh nha. Nếu ưng ý thì anh có thể cho em thông tin về số giấy tờ anh hiện có và số tháng anh muốn góp để bên em có thể tư vấn cho anh một gói trả góp phù hợp anh nhé.Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.56731,
      "id": "20340946",
      "field_search": "question",
      "question": "máy em bị rơi và bây giờ lỗi main. bên mình có bảo hành phần cứng cho em k ạ. em mua được 2 tháng rồi ạ. mua ở thế giới di dộng ạ. và bảo hành trong bao lâu ạ. trả lời giúp em. cảm ơn",
      "answer": "Chào anhMáy mua tại Thegioididong.com thì được bảo hành 12 tháng nha anh. Anh vui lòng mang máy đến Thegioididong.com để bên em chuyển hãng sửa chữa cho anh nhaThông tin đến Anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.562286,
      "id": "30774369",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi, làm sao mình ẩn tin nhắn messenger khi tin nhắn đến được ạ trên Iphon6? Em cảm ơn.",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng vào cài đặt > thông báo nên chọn Messenger > bỏ chọn phần khóa màn hình bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.525099,
      "id": "28896963",
      "field_search": "question",
      "question": "Em mới mua trả góp.nhưng em chỉ có chứng minh thôi thì có được không ạ Em cảm ơn",
      "answer": "Chào chị ! Dạ chị có thêm Bằng lái xe hoặc Hộ khẩu thì chị mới có thể mua trả góp nha chị.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.523113,
      "id": "28890213",
      "field_search": "question",
      "question": "Anh chị kĩ thuật viên cho em hỏi em đang dùng ios 11.4.1 em muốn hạ cấp xuống ios 10.3.3  em dùng máy laptop vào ưebsite ipsw.me tải bản cập nhật thì đã bị khoá lại hết rồi từ bản 11.4 trừ bản 11.4.1 chưa bị khoá vậy cho em hỏi nếu em đã tải bản ios 10.3.3 về từ tr đó rồi thì hạ cấp ở thời điểm hiện tại có đc k tư vấn chi tiết dùm em cảm ơn k mất tiền em cảm ơn anh chị.",
      "answer": "Chào bạn,Dạ hiện tại bạn cũng không hạ cấp được đâu ạ; do Apple đã khóa bản hạ cấp rồi bạn nhé; bạn tạm chờ thêm thời gian xem máy chủ có cho mở lại không nha.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.522007,
      "id": "20909712",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi em muốn cài đặt những bài hát mình tự chọn làm nhạc chuông thì làm sao để cài được ah, vui lòng hướng dẫn cụ thể giúp em, em xin cảm ơn.",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này, Bạn có thể tham khảo và làm theo hướng dẫn  bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.52104,
      "id": "32273386",
      "field_search": "question",
      "question": "Em ở Tphcm. Hiện của hàng nào còn ip 6 32g vậy ạ.e cảm ơn",
      "answer": "Chào anhDạ sản phẩm đang có tại 848 Lạc Long Quân,P.8, Q.Tân Bình, TP.HCM. Nếu anh quan tâm đến sản phẩm thì có thể ra siêu thị để mua hàng hoặc cung cấp cho em số điện thoại để bên em đặt hàng giúp anh được không ạ?Mong nhận được phản hồi từ anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.46985,
      "id": "18339048",
      "field_search": "question",
      "question": "Em đang là sinh viên muốn mua trả góp ip 6 thì làm sao ạ",
      "answer": "Chào anh Thanh!Dạ anh có thể vui lòng cung cấp thông tin về tên sản phẩm anh quan tâm như: Điện thoại iPhone 6 32GB,... và độ tuổi, hồ sơ anh đang có (CMND, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện,.....) để em có thể hỗ trợ kiểm tra gói lãi suất tốt hơn cho anh nhé.  Mong sớm nhận phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.344666,
      "id": "30737543",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi cách để tắt quảng cáo ở iphone 5s với ạ",
      "answer": "Chào anh Anh vui lòng xóa các ứng dụng miễn phí mà anh đã cài đặt vào máy , nguyên nhân máy hiển thị quảng cáo là do có cài đặt các ứng dụng đó anh nha .Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.293,
      "id": "28642937",
      "field_search": "question",
      "question": "Sạc pin Li- Pô thế nào mới đúng mà không bị cháy pin ạ?",
      "answer": "Chào bạn,Khi sạc thì không sử dụng pin và tắt hết các ứng dụng ngầm với kết nối không cần thiết lúc sạc là sẽ tốt cho pin bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.26715,
      "id": "29385269",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi có cách nào mở ip6 này mà không cần bấm nút không ạ ?",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc là không có cách nào bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.223703,
      "id": "28917947",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi máy bị cấn nhiều là thế nào ạ",
      "answer": "Chào anh,Anh có thể nói rõ hơn anh đọc được cụm từ này ở đâu ạ.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.205069,
      "id": "25131828",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi: May\" em lúc mới mua là iOS 11.0.3; hôm trước Em mới nâng cấp lên iOS 11.2. 5, nhưng máy tụt pin nhanh quá. Vậy làm cách nào để em trở về lại 11.0.3 như lúc trước ah ?",
      "answer": "Chào bạn.Dạ rất tiếc khi nâng cấp rồi thì hãng không hỗ trợ hạ cấp được nữa bạn nhé. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.199038,
      "id": "27515085",
      "field_search": "question",
      "question": "Nhờ qtv xem giúp e máy này là hàng chính hãng hay như thế nào ạ. E mới dùng nên ko biết ạ. Cảm ơn qtv ạ",
      "answer": "Chào bạn Theo số imei thì máy bạn là iPhone 6 hàng chính Hãng Apple bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.19857,
      "id": "31332782",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi ip 32gb với samsung j8 cái nào chụp hình đẹp hơn vậy ạ?",
      "answer": "Chào bạn, Dạ theo mình đánh giá thì Samsung Galaxy J8 sẽ chụp ảnh nhĩnh hơn bạn nhé, bạn có thể ghé siêu thị để trải nghiệm và cảm nhận từng sản phẩm  bạn nhé. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.197212,
      "id": "31583214",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi là em mua máy này được 4 tháng rồi, em cảm thấy không phù hợp với nhu cầu của em , em muốn trẢ lại máy, nếu em không có hoá đơn giấy thì em có được trả lại máy không ạ?",
      "answer": "Chào chịNếu chị mua máy mới tại Thegioididong còn bảo hành (không bị lỗi , máy cũ , rơi nước và vỡ) sẽ hỗ trợ thu lại ạ , chị cho em xin giá tiền và ngày mua sản phẩm em hỗ trợ nha .Mong nhận phản hồi từ chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.178873,
      "id": "20782084",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn thay pin cho ip có chỗ nào thay pin chính hãng ko ạ",
      "answer": "Chào bạn!Xin lỗi đã để bạn đợi lâu. Trường hợp nếu bạn muốn thay pin cho sản phẩm, bạn vui lòng liên hệ để được hỗ trợ tốt nhất và yên tâm nhất nha.Thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.174349,
      "id": "24734518",
      "field_search": "question",
      "question": "Em mua máy chưa được 1 tháng, nhưng sao kết nối wifi vào mạng hơi kém, cứ quay vòng vòng hoài, lên fb ko load được hình ảnh, qtv có cách khắc phục không chỉ em với, em cảm ơn!",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này có thể do wifi của bạn đang có vấn đề. Bạn vui lòng khởi động lại modem wifi sau đó kết nối lại giúp mình xem có khắc phục được không bạn nhé. Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.120977,
      "id": "24229067",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho em hỏi cách bật âm camera ip6s với ạ. Mặc dù em có để chế độ tắt âm hoặc không tắt âm thì vẫn ko có âm camera ạ",
      "answer": "Chào bạn,Với lỗi này thì bạn vào Cài đặt > Cài đặt chung > Đặt lại > Đặt lại tất cả cài đặt > sau đó bạn khởi động lại máy xem có được chưa bạn nhé. Thao tác này để thiết lập lại các cài đặt của bạn trên máy, nên sẽ không làm mất dữ liệu. Bạn có thể yên tâm!Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.120977,
      "id": "24227897",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho em hỏi cách bật âm camera ip6s với ạ.  Mặc dù em có để chế độ tắt âm hoặc không tắt âm thì vẫn ko có âm camera ạ",
      "answer": "Chào bạn, xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhé Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cho mình máy của bạn là hàng chính hãng hay bản lock để mình có thể hỗ trợ cho bạn tốt hơn nhé! Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.090958,
      "id": "29035661",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho em hỏi với ạ. Em muốn mua nhạc chuông trên itunes store nhưng nó thông báo như thế này thì phải làm thế nào ạ? Ấn Tiếp tục thì nó thanh thế kia ạ",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.970371,
      "id": "22193583",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi là khi em lên phiên bản mới thì pin bị tuột ạ cách khắc phục làm sao ạ ??",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.932562,
      "id": "20299120",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muon duoc tũ vân qua chat voi quan tri viên ạ",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này thì anh cần tư vấn thông tin gì ạ, có thể để lại đây rõ hơn em sẽ kiểm tra và hỗ trợ cho anh tốt hơn anh nhé. Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.923037,
      "id": "28357807",
      "field_search": "question",
      "question": "Làm ơn em cho hỏi giá pin iphone 6 là bao nhiêu.dạ",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc, Thegioididong.com chưa hỗ trợ thay Pin máy ạ. Trường hợp này thì bạn giúp mình dành ít thời gian liên hệ hoặc mang đến trung tâm bảo hành chính hãng để được hỗ trợ tốt nhất nha bạn. Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.9029,
      "id": "30688376",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho em hỏi. Sao con máy iphone 6 của em khi cắm sạc thì bị giật ạ. Mấy hôm nay rồi. Em toàn phải dùng sạc dự phòng để sạc",
      "answer": "Chào bạnTrường hợp này bạn thử giúp mình thay 1 bộ sạc khác xem sao nhé.Chia sẽ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.86423,
      "id": "27521696",
      "field_search": "question",
      "question": "Anh chị làm ơn kiểm tra giúp em vs máy em là máy nước nào là bản qt hay lock vs ah em cảm on  Imei  35 xxxx6 776099 9",
      "answer": "Chào anh !  Rất tiếc bên em không hỗ trợ kiểm tra được anh nha và hiện IMEI của anh không có thông tin trên hệ thống Thegioididong.com ạ. Iphone bên em kinh doanh thì là bản quốc tế chính hãng anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.792877,
      "id": "22068802",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv chỉ em cách hạ ios 11 xuống 10 với ạ!",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này, Bạn có thể tham khảo và làm theo hướng dẫn  bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.7874,
      "id": "28158264",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv so sánh giúp em giữa Iphone 6 32GB và Galaxy J7 Prime xem máy nào chụp ảnh đẹp,cấu hình cao,màn hình sắc nét hơn nhé. Em xin cảm ơn.",
      "answer": "Chào anh,Dạ với 2 sản phẩm này thì sản phẩm iPhone 6 32GGB có cấu hình cao hơn anh nhé, cho khả năng load game và ứng dụng tốt hơn ạ, tuy nhiên sẽ có khả năng đa nhiệm chưa được bằng máy J7 Prime do RAM J7 Prime là 3GB gấp 3 lần 1GB RAM cảu iPhone 6 32GB đó ạ, còn camera thì sản phẩm iPhone 6 tốt hơn anh ơiThân gửi đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.786152,
      "id": "22580077",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi bây giờ em ra thế giới di động để đổi sim 4g thì có cần tốn phí hay đem những gì không ạ? Em cam ơn",
      "answer": "Chào anh, Không biết anh đổi sim 4G của nhà mạng nào ạ, anh vui lòng cho em xin thêm thông để bên em có thể tư vấn tốt hơn anh nhé.Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.759094,
      "id": "23324172",
      "field_search": "question",
      "question": "Admin cho em hỏi , iphone 5 của em khi sạc pin cắm sạc vào thì điện thoại báo thiết bị không hỗ trợ là sao ạ ?",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì có thể do cắp sạc bị lỗi nên bạn thử sử dụng 1 cáp sạc hoặc 1 bộ sạc khác xem sao nha bạn. Thân chào bạn ! ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.750772,
      "id": "20009988",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho em hỏi em dùng củ sạc nhanh 2A của xiaomi để sạc ip6 thì có bị phồng pin ko? Thấy sạc pin nhanh lắm ạ????",
      "answer": "Chào bạn,Dạ việc sạc như trên vẫn được nhưng bạn nên hạn chế nhé; về lâu dài sẽ làm tuổi thọ pin giảm đó ạ, tình trạng phồng pin là xấu nhất nhưng hiếm xảy ra bạn nha.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.728434,
      "id": "26029464",
      "field_search": "question",
      "question": "Kiểm tra imei cho em xem máy này có phải mua ở thế giới di động không ạ . xxxx80084982165 cảm ơn ad nhiều ạ",
      "answer": "Chào anh.Với imei anh cung cấp bên em kiểm tra thấy imei anh mua sản phẩm iPhone 6 32GB Gold tại Thegioididong.com anh nhé,Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.721924,
      "id": "18271469",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn mua góp sp ip6 32gb. Anh chị liên hệ sđt xxxx4198119 để hỗ trợ giúp em với. Em cám ơn",
      "answer": "Chào chị,Hiện với sản phẩm này bên em đang có khá nhiều gói lãi suất, không biết chị có thể để lại cho em thông tin về các giấy tờ tùy thân chị hiện có như: CMND (rõ mặt, chữ và chưa quá 15 năm kể từ ngày cấp ), sổ hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện,... cũng như khả năng trả trước của chị cho máy, em sẽ tư vấn giúp chị gói lãi suất phù hợp với chị nhất chị nhé.Mong nhận được phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.695261,
      "id": "18645627",
      "field_search": "question",
      "question": "Em là sinh viên năm nhất có mua trả góp đuợc không ạ? Em chỉ có cmnd và bằng lái xe",
      "answer": "Chào chị,Chị là sinh viên năm 1 , tức hiện tại dưới 20 tuổi thì không thể tham gia trả góp chị nhé.  Chị có thể nhờ người thân trên 20 tuổi, có CMND, Hộ khẩu/Bằng lái để đứng ra làm thủ tục mua trả góp giúp chị nhé Thông tin đến chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.682526,
      "id": "31808236",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi điện thoại ip6 của em sạc từ 30% đến 100% trong vòng 2 tiếng 10\" . vậy có bị sạc chậm không ạ . vì 2 ngày nay em thấy máy sạc hơi chậm nên canh thử .qtv cho em xin lời giải đáp ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ thời gian sạc cho máy như vậy thì vẫn còn ổn, anh có thể tắt bớt ứng dụng ngầm khi sạc pin để máy sạc được nhanh hơn nhé.Chia sẻ cùng anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.642012,
      "id": "30305941",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi, em k biết tạo icould em có thể ra tgdđ làm đuoc k ạ",
      "answer": "Chào anh,Được anh nhé, anh có thể mang máy ghé qua siêu thị Thế giới di động gần nhất để được hỗ trợ tạo tài khoản và lưu ý ghi nhớ kỹ tài khoản Icloud này anh nha.Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.628614,
      "id": "21407590",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi, ip 6 này có những màu nào ạ..",
      "answer": "Chào chị, Hiện tại thì sản phẩm này bên em chỉ đang có màu vàng đồng chị nhé. Nếu chị quan tâm có thể để lại đây thông tin khu vực của chị để em hỗ trợ kiểm tra hàng sản phẩm giúp chị nhé. Mong hồi âm từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.627337,
      "id": "20977988",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv ơi cho mk hỏi cách kiểm tra số lần sạc pin trên ip 6s",
      "answer": "Chào anh,Hiện tại anh có thể kiểm tra số lần sạc pin theo  này anh nhé,Chúc anh buổi tối vui vẻ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.623627,
      "id": "21146530",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV biết cửa hàng nào bán iphone xách tay uy tín vs an toàn không ạ hướng dẫn em với!",
      "answer": "Chào bạn, Rất tiếc là bên mình không có thông tin về trường hợp này , mong bạn thông cảm bạn nhé Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.572788,
      "id": "22799288",
      "field_search": "question",
      "question": "Dạ cho em hỏi em đã đặt hàng sản phẩm này giờ hủy đơn hàng bằng cách nào ạ.",
      "answer": "Chào chị,Dạ nếu muốn hủy đơn hàng Online thì ngày mai chị vui lòng liên hệ với siêu thị bên em qua số 18001060 rồi bên em hỗ trợ chị hủy đơn hàng chị nhéChia sẻ cùng chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.5605,
      "id": "31341807",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi TGDD có thay pin cho iphone 6 không ạ , máy em hiện tại còn 88% , bị chai 12% . cho em hỏi nên thay pin được chưa ạ ?",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc Thế giới di động không hỗ trợ thay pin sản phẩm. Nhưng nếu anh mua máy ở Thế giới di động, thì bên em sẽ giúp anh gửi sản phẩm đến trung tâm bảo hành hãng để được hỗ trợ vấn đề này nhé.Và pin máy chai bao nhiêu thì không có ảnh hưởng gì, chỉ cần anh dùng vẫn thấy còn tốt thì cũng chưa cần thay pin cũng được nha.Chia sẻ cùng anh!",
      "relate_q_q": 0
    }
  ]
}